上男朋友屋企急屎

但係唔敢去痾 驚比人聽到d痾屎聲
點算好 好急

每屙一次大叫一聲, 用你啲叫聲掩蓋

泈！

第一次到情人家中約會時，如廁後卻發現馬桶竟然沒有水，你會怎麼辦？英國有一名女子到男生家裡約會，過程中去廁所上大號，卻發現馬桶壞掉、沒水可沖，女子心急之下把大便包起來，接著往窗外丟，很不幸的是，大便竟然卡在窗戶之間的夾層，她想要去撿結果連自己也卡在窗戶，最後只好請來警消救援。

根據《BBC》報導，英國一名24歲男大生史密斯（Liam Smith）表示，日前在網路上認識了一位女孩，見面後情投意合的兩人到男方家裡續攤，原本期待過浪漫的一夜，沒想到女子去廁所後卻發生了一場悲劇。

該名女子如廁後發現馬桶壞掉，於是把大便包在衛生紙中丟出窗外，但她卻沒有留意到窗戶的設計是兩扇窗，結果大便就掉在窗戶與窗戶中間的縫隙。

女子不知道該怎麼辦，只好無奈又緊張地跟史密斯坦承此事，還說自己是業餘體操運動員，所以筋骨柔軟，可以自己解決問題。女子從窗戶頂端進入夾層，試圖進去「撿屎」，很不幸地，女子不但沒有成功，反而自己也以「頭下腳上」的姿勢卡在窗戶之間的夾層，史密斯只好報警求助，最後消防員打破窗戶才救出女子。

史密斯家中的窗戶完全被損毀，需要花300英鎊才能修復，還在讀書的他臨時拿不出那麼多錢，卻不敢跟房東說實情，於是只好上網募款求助。因為整件事情實在太離譜了，史密斯很快就吸引到不少募款，因此他說，他會把多餘的錢捐給慈善機構。

老西都照痾先啦，如果唔係一陣2個男人屌緊屎忽個陣噴到成床屎仲肉酸啦

個屎忽浸落馬桶D水度就冇聲

頂 已經係咁放屁

放d紙入馬桶先咪無聲

拎多啲紙巾鋪係屎坑再痾

屙之前放張紙巾落去咪冇聲
仲可以唔使驚啲屎痴撚住 沖唔走

死gay 佬

可以參考一下個做法

話說頭先條女話熱 就去買左杯雪糕食啦
買完佢走左去廁所 叫我拎住杯雪糕先
我驚杯雪糕溶 所以開著個風扇仔 大大力較到最大風 諗住等杯雪糕涼D無咁快溶

點知佢出到黎見到我吹住杯雪糕就嬲撚左

有無ching知佢嬲乜撚

知唔知點解你吹風扇會覺得涼爽

係對方屋企痾屎可以增進感情

用0個方法屙無聲